【點拆】貪平結果搞到家嘈屋閉

是咁的
有個拍賣網買家賣名牌既
開價一律500
諗住好抵玩下無防
點知要加we7既
買家icon係條女黎
買完因為追貨
問左句「幾時到？」
佢答「就快到架啦」
老婆而家唔聽我解釋